[PUBG大逃殺] 與A教練一起去闖！

歡迎吹水～～

頭先squad 2連勝.... G9G

唔知咩事....

「神奇、頂級、超卓」SQUAD 2連勝！

ＧＯＧＯＧＯ！

又要準備食雞了